求推介台北釣蝦場

想問係計時任釣定係計釣到幾多蝦？

咩價位？有無推介？
先謝各巴絲